**كلمات اغنية ياهيه**
[كلمات.كوم](https://www.qalimat.com/).
كلمات اغنية ياهيه للمغني عايض

ترا ماهو على كيفك تقرر عني شي لي
انا كيفي وعلى كيفي احدد ايش يعني لي

عشان اشتاق لك دايم ابي تشتاق لي مثلي
عشان اعدي غلطاتك ضروري انت تعديلي

ياهيه وقف لي وناظر انا من فيه يشبه لي ؟
ياهييه أصلًا على قربي أنا مفروض تدعيلي

مجبور تحبني لازم وكل الدنيا تشهد لي
معذور ان كنت ماتعرف مجانيني ومهابيلي
‏
ماعاد الوقت يمدينا اذا بستنى تثبت لي
‏ماعاد الوقت بأيدينا ترى غيرك ينادي لي

اخاف اصدق عيونك انا لو جيت تحلف لي
والخوف القى نهايتها دموعي في مناديلي

## عن موقع كلمات

كلمات.كوم - كلمات الاغاني العربية والاجنبية مكتوبة لكل الفنانين والمغنيين العرب والاجانب، أكبر موقع عربي لكلمات الاغاني مع ترجمة الكلمات ومعاني الاغنية

[كلمات.كوم](https://www.qalimat.com/). لمشاهدة المزيد [كلمات اغنية ياهيه](https://www.qalimat.com/lyrics/%d9%83%d9%84%d9%85%d8%a7%d8%aa-%d8%a7%d8%ba%d9%86%d9%8a%d8%a9-%d9%8a%d8%a7%d9%87%d9%8a%d9%87-%d8%b9%d8%a7%d9%8a%d8%b6/).
